有圖 馮盈盈做雞

乳牛冇奶仲算唔算係乳牛？

樓主

馮盈盈打d野真係

港姐冠軍黎講佢都算係最癲最冇氣質講野最唔大體既一個

佢係擺明要咁講
完全唔需要掩飾D用詞 有果句直接講果句

至少都叫做貼地

睇果時都估到會有人出post